now：私煙對武肺檢測初步陽性

【最新】消息：李偲嫣離世，新冠病毒檢測初步陽性

2020唯一開心嘅事

年尾終於有年喜事

真 成年死咁多唔應該死嘅人
呢兩日真係2020最開心嘅兩日

共享支那人榮耀

笑撚死

唔明，死左先驗？
如果佢死前已經中左點解冇新聞報？

炎症執法

若然未報 時辰未到

長期病患？

聽局長話

消息：李私煙疑似中左武漢肺炎

晏晝已經有source 唔知係咪鳩噏燈中

入院》驗緊》死左》出報告

武肺手足

佢呢d咁愛國既應該日日都做檢測架喎

居然係武肺死？ 仲係突然死亡果隻？

蘋果話未入院已經救唔番
咁應該係本身唔知中咗
一出事已經救唔番
所以應該真係死左先驗

佢等唔到支那疫苗

即係下午證實確診，岩岩就死左？
咁佢個病情都幾急轉直下喎

佢9成係跳舞群組

琴日17:59都有單嘅

林鄭 下個到你

講還講 貼下圖先

有冇人想當年買左佢本寫真

人都死咗做乜重要去確人診啫，好涼薄囉

懷疑佢肯定有左病徵好耐，但唔睇醫生
到今日下午先call白車
點知救唔番
d垃圾藍絲就係咁自私，中左都周街去，以為自己無事

信政府，中肺炎

佢老公應該都中硬

老舞群組?

一個藍屍死左全香港普天同慶
啲賣港狗官見到會唔會擔心第日自己死果陣都係咁而有所收斂？

整返個私煙群組又中幾百個

喜喜洋洋

回帶

幾時到7婆！

有冇搞錯呀？
又話做咗檢測唔會中嘅？
係咪唔信國家冇做檢測

應該係中咗一段時間 但冇去驗拖着病情
跟手佢可能有長期病患 所以灰飛煙滅了

火化請問要幾成熟

死左可以慢慢驗

未入院已經死咗

其中一個重點係邊個傳俾佢
同佢傳左俾邊個
點解佢老公冇事

相信政府

你知道得太多了

初步確診就趕住去投胎
但可惜投胎無佢份 因為無間地獄等緊佢

會唔會又爆個 “聯盟群組”？”私煙群組”?
人數會唔會多過跳老舞？

唔係堂食粒子彈

佢老公分明係知c煙中招
但唔送佢去醫院果下先奇

仲攞唔攞到5000$

咁早死
唔再傳下先

個肥仔食到咁偏...

咁吞槍都係

果陣個肥仔好似13歲

燒落去

心感安慰！

快撚啲燒左條死臭屍！！！！好驚

真係死累街坊就係呢d,急救佢果班又要隔離

因為佢死我感到開心
但初確咋啵 咁快瓜柴
我初初真係唔信 見到TBB都播話死

過唔到2020

係咪有病徵都唔肯睇醫生阿，怕柒怕比人笑阿

想嘔唔好再黎啦下

咁佢個病毒含量都應該幾高

為左提高武肺（弱流感 ）死亡數字
等班恐懼撚驚下囉

死因係咪武肺先
死鬼左驗到有陽性唔一定係死於武肺
BTW
皇天擊殺！

一生人奶共奶支那，到頭來比個支那病毒整撚死左

咁佢早排有冇跳舞會友

同感
希望2021開個靚頭

車公聽講找緊數

者係發燒以為普通傷風
冇睇醫生同驗
然後急劇惡化死亡？

但發燒幾日就去世
應該本身身體都有問題

真係跳唔到1CM了

有冇驗埋愛滋呀?

佢上星期六仲屌緊梁頌恆
星期一WhatsApp最後上線

病緊都仲咁有心有力

小姐你貴姓
你初步測試呈陽性

佢老公咁on9 唔送佢去醫院
而家唔好話醫院，送佢殯都唔得喇
去隔離14日啦

咁細個已經食咁偏.......

喜獲毛市席接見

美國制裁開心啲

支持全民檢測但自己唔撚日日驗

會唔會比返個確診編號佢

小姐你貴姓，你初步測試呈陽性

咁渣架，just a fuckin flu

依兩日仲死咗邊個? 冇追開新聞

睇返蘋果
佢奶奶已經話佢發左幾日燒
CLS咁都唔去睇醫生真係抵佢死

陰性又點？陽壽已盡添啦

班友圍住我黎咳嗽你都咪話唔近

今鋪真係支持警察
就炎症執法

無可疑

佢奶奶話中咗兩日。冇去醫院。

尋日長洲喎

哦嗰單，雖則都開心，但仲二打六過依件喎

長洲果個之前係番深水埗 分分鐘落過場

竟然

$5000 get